[人性測驗] 派果一萬蚊，你捐俾我

利申黃
之後派果一萬蚊，你捐俾我
我整合完，就一次過捐俾各大手足

你係邊撚個

手足

自己捐唔好 點解要你幫我轉手

呢埸運動 你呃咗幾多？

你都係捐去612 星火果D
有排批錢
但捐俾我 即日就過到$俾真手足

0

你嘅錢即係我嘅錢
我嘅錢即係我嘅錢

我都係手足

畀錢你幫手搵僱傭兵殺狗OK

係手足就捐啦

你捐俾我呀

收皮啦

訓醒未啊on 9仔

樓主你咁辛苦
不如你俾我我幫你捐

善用不推文

訓醒未 定智商有問題?

不如你捐俾我，我再集你嗰份去捐啦

我提出先

人性試到你了

哩啲嘢冇分先後架喎。
美國研發疫曲先，但大陸申專利先喎。

唔好話試人 你諗呢個問題同時都試緊自己